Sur une mystérieuse planète rouge, le K'zurr est un endroit convivial où les Tøøø se rassemblent pour savourer du Juptrix, une boisson gazeuse qui réagit à leur champ électromagnétique, tout en échangeant des pensées télépathiques sur divers sujets, leurs couleurs fluctuant selon leurs émotions.
